Intel 晶片外判台積電 預計2022 年使用 3nm 工藝生產

日前台積電在會上公佈 250 億至 280 億美元資本支出，被外界猜測可能與 Intel 的代工有關。而根據業界人士的最新消息，Intel 決定將部分晶片外判給台積電，預計會在 2022 年使用其 3nm 工藝生產，台積電也會在今年下半年開始生產 Intel Core i3 處理器晶片。

intel時代終結

TSM跌緊

tsm 幾時先加到產能

除左GME 全部都跌啦 Tesla跌穿800添
非戰之罪

有撚用咩，2023年大部分野都仲係自己生產

之前INTEL CEO 好似講小部份先外判出去

連intel都要求tsm

tsm 未來

如果佢係用3nm
一定係全部外判比tsm

intel連10nm都無法穩定生產

撚屌德國車廠要插隊造車用晶片

因為tsm無產能俾佢

台即跌無壞消息都跌咁多

係GME面前，全部都係廢股

真係未來兩三年要幾多單有幾多單
只怕生產得慢

AMD
AAPL
TSLA

三隻重倉豬死我啦

班老散再夾上去，其他股應該有大回調風險

If you can’t beat it

Join it

仆街又要建廠屌你做死人咩

等GME呢水玩撚埋之後大跌
2月尾應該都時候撈底執平野了

叫聲台灣國爺爺先

係咪不利AMD?

星期一AMD又9跌

未來幾年爆曬訂單唔係咁易入佢中路㗎ching

有咩好消息都無撚用
Gme 單野玩完前都唔洗升，但到gme 單野玩完，如果真係破產，又可能會連帶效應，跌得仲甘